# Responsive Grocery Store Website
Адаптивный веб-сайт продуктового магазина, электронной коммерции, с использованием HTML CSS и JavaScript
## Основными особенностями этого сайта являются:
* отзывчивый заголовок / панель навигации с формой поиска / корзина, переключение меню навигационной панели и эффект формы входа с использованием javascript.
* отзывчивый домашний раздел с использованием CSS Flexbox.
* адаптивный раздел избранных карточек с использованием CSS-Grid.
* отзывчивый раздел карточки товара с сенсорным слайдером с использованием css swiper.js
* адаптивный раздел карточки категорий с использованием CSS-Grid.
* отзывчивый раздел отзывов с сенсорным слайдером с использованием css swiper.js
* адаптивный раздел карточки блогов с использованием CSS-Grid.
* адаптивный нижний колонтитул с использованием CSS-Grid 

[link: swiper.js](https://swiperjs.com/)

[link: font awesome cdn](https://cdnjs.com/libraries/font-awesome)

[link: google fonts](https://fonts.google.com/specimen/Nunito?query=poppins)

##Превью
![](./assets/preview/groco.gif)
